有無人就係keep住做錯決定

好撚憎自己

人生仲有幾多時間日子畀我虛度
點解我喺都要做錯犯錯

我以為個po係我開

唔知你up咩

哦，為左個ex, 唔要現任，當人備胎之類的劇情

以前幾乎每個決定都引發唔想要既後果
唔知咁叫唔叫做錯決定

一，錯得夠多會知咩係行唔通
二，我終於擺脫左呢種命運

仲有你自己

有 成日賭波都估錯 所以買咗對面就贏

需要性交轉運嗎？

Ok

最近呢兩月 不停做錯決定
斷送左好多野
因為要個決定冇左個女朋友